其他物種能夠以超出我們理解範圍的方式思考和解決問題。談話是把虛構的世界拋向另一個世界——第89期：黑暗面|凱文·伯傑| 2020年9月9日|鸚鵡螺
TI-84 Plus CE採用彩色圖形和超薄設計，使理解和掌握數學和科學主題更快、更容易、更輕、更明亮。學生最佳圖形計算器| PopSci商業團隊| 2020年9月4日|科普
即使在今天，明暗對比仍然是發現和理解的有力工具。這些圖像揭示了太陽系的黑暗面——第89期：黑暗面| Corey S.Powell | 2020年8月26日| Nautilus
下面是它缺乏理解的一些例子，我們將在後面看到，這在我們其中一個人寫的關於GPT-3前身的早期評論中得到了印證。GPT-3，Bloviator:OpenAI的語言生成器不知道它在說什麼| Amy Nordrum | 2020年8月22日|麻省理工技術評論
這當然無助於識別太陽系之外的生命，而太陽系之外的生命可能完全超出人類的理解，就像作家斯坦尼斯·奧勒姆（Stanisław Lem）在1961年的小說《Solaris》中想象的有知覺的等離子體海洋。什麼是個人？生物學在信息論中尋找線索|Jordana Cepelewicz | 2020年7月16日|廣達雜誌
這是學習堅持己見的一小步，但卻是我理解語音學的一個飛躍。”《芝麻街》是一部中年真人秀|艾米麗郡| 2014年11月10日|每日野獸
需要明確的是，彼得森（據稱）的所作所為令人憎惡，幾乎無法理解。阿德里安·彼得森的《吶喊》和雷·賴斯的《擊倒》都是家庭暴力|羅伯特·西爾弗曼| 2014年9月13日|每日野獸
在薩爾瓦多監獄裡這樣做是不可理解的，也是對他們勇氣和決心的尊重。在薩爾瓦多凶殘的黑社會中出類拔萃、引以為傲| Gene Robinson | 2014年7月13日| DAILY BEAST
沒有什麼比故意傷害孩子更能挫敗我的理解力了。當食鹽變成毒藥時|拉塞爾·桑德斯| 2014年6月20日|每日野獸
這是一種懷舊，是一種記錄練習，而不是一堂同理心或理解的課。記憶色情：美國的淫穢週年紀念痴迷| Tim Teeman | 2014年6月17日|每日野獸
她在作品中體現了對古老傳說的現代理解。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
這是任何一個不被迷信矇蔽、不被偏見和舊習俗扭曲的人都無法理解的。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
這將在接下來的幾頁中給出，人們會發現它很容易理解，而且有趣到令人驚訝的程度。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
這封神祕的信接二連三地傳遍了我們的圈子，我們似乎都無法理解。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
他對拉蒂諾夫人說，在她的晚會上分發的音樂太“沉重”，超出了他未經訓練的理解力。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》